黑心月餅進駐台灣全聯

放棄左香港人既美心廠房有員工確診左武漢肺炎
但仲銷售月餅去台灣
要分享比台灣人知呀